關於食飯呢個問題

其實不如定期搞十七區慈善放映會
放映期間街坊可以自備食品飲品同其他街坊share
一來可以解決食飯問題
二來唔怕有狗陷阱，因為係街坊就黎得，大把人
三來又可以keep住士氣，一齊睇片屌佢老母

大家可以諗下

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

麻煩留言支持多謝

推

可唔可行

係咪標題唔好無人入
我覺得相對係安全啲 單對單搵飯腳怕會係鬼
又唔洗fc 身分唔怕有資料比人知

播映會正啊
個個星期日都有啲賓賓圍埋食玩傾計㗎啦
個個都帶食物share
我地都係做緊一樣既野姐
又可以吸引街坊一齊 增進下關係唔犯法既

可能係
幫手推唔該

做酒肉朋友基本原則

只談風月 不講正事

提防細作

又起台? 同叫人拆你台有咩分別?

BE WATER

有心請既
一係事前經過義士飯桌擺低錢
一係就落場派野食啦
約嗰啲係想點
先唔講會有細作既風險
連登大把狗有ac
你想食食下飯都俾龜抄牌？

起咩台呀不嬲都有放映會架啦

不嬲都俾人搞架啦

沙田有不反對都照拉阿

大家麻煩推一推呢到
【大公報訊】記者周峻峯 Tony Chau
係facebook打自己做RTHK
上網search佢個名 最近個篇news係20190711
我就唔知你係咪打兩份工啦 身為珠海校友覺得你好撚假

放映會食飯都抄牌？

除左怕有ｄ大媽過黎搶野食

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

你咁講連普通放映會都唔搞得？

定係可唔可以有地方租場
街坊活動咁？

利：真係唔知會唔會比人捉屌細力啲

由佢照食
吸引埋啲貪小便宜大媽黎
順便宣傳下

軍政府有咩做唔出

大媽食野同時睇住放映會
而且應該好多父母願意share野食
唔怕仔女唔夠食掛

佢地d閪人貪心到一拎拎曬大半都得

搵父母睇住 或由父母分配得唔得
好似某種canteen 咁都係有人幫手”不”食物比人

大家都係想幫人 我提多句 無冒犯意思

我可幫手!!

但你咁講
就咁出街都可能會俾狗抄牌啦
咁乜都唔好做？
況且咁多街坊係度咪抄囉
抄完又可以點？

錯手負評
放映會 又唔一定只放有關行山既
真係普通電影欣賞咁 應該都可以？

當然對夢境大家要絕口不提

討論下啫

推

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

麻煩幫手將呢個idea擺上FB地區page
要街坊幫手先搞得成

push

周末太空八達通收集箱
小朋友喺站入面還，又拎過另一張
下星期又換過另一張，中間日日返學可以買嘢食
星期六日又可以用八達通遊18區車河

不過啲小朋友要確保入面有$200-300先好還張八達通，啲大人都可以睇下邊啲八逹通冇乜錢，入錢落去資助下佢哋

實有班乞兒黎又食又拎 但又唔做事

實有架啦
正如買左車飛擺係度
都可能俾其他人拎左
但因為咁就唔買既話義士就冇得用
唔計得咁多

電影欣賞會
父母可以提供食物
25歲以下免費
以上既就可能每人要比10/20蚊參加費？
（提供食物既家長就當然免費）（唔知可唔可以收錢㗎）
咁收翻嚟既錢，可以比翻家長做食材費，又或者買行山用品

如果唔收錢，可以試下用配飯既機制
家長幫手分配食物，同埋搵人睇住
比較唔怕啲大媽搶野？

唔係好明點解要有200-300先好還？

睇黎呢個idea唔係咁受歡迎冇人推既

我諗係標題問題姐
絲打改個吸引啲既名再開post
可以講埋實際上會點搞/ 有咩人可以join/ 有咩要做/ 有咩條件

我應該自膠
似巴打

是但啦
我聽日再開過一個
或者有人見到都可以開
最緊要有人諗諗計

我諗咧個方法小朋友應該易join啲
話哂係街坊活動，任何人都可以參加
小朋友唔洗怕尷尬或者唔好意思！

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

如果分兩個盒，一個拎一個還，咁就唔使
如果一個盒裝晒所有八達通，咁就要確保有錢淨先還，如果唔係執到張冇乜錢嘅小朋友嚟緊一星期都冇錢買文具了

明白
咁要家長幫手睇住，一個還一個借好似容易啲
唔洗撈亂，家長都知道邊張卡要增值啊

早晨